# BoRg Cloid storage #
Данное проект разработан для курсовой работы МГТУ. им. Н.Э.Баумана

В представленном git будут выкладываться код программы, создающий на локальном компьютере (сервере) облачное хранилище, и разрешает доступ другим компьютерам (клиентам) свободно им пользоваться. Клиенты могут выкладывать свои файлы на сервер и хранить на нем, не занимая место на своем ПК.

# Функционал #

  * Регистрация / аутентификация
  * Хранение данных на сервере
  * Возможность редактирования файлов, переименовать, копировать, вырезать итд
  * Возможность удаления аккаунта
  * Создание текстовых документов на сервере

Функционал будет пополняться по мере появления